我覺得反蒙面法係一個陷阱

我覺得立呢條法係個陷阱,就係等你班人更激進去大肆破壞去逆轉民意
逆轉邊d民意?所謂既中立同埋和理非
如果唔係既話點解琴晚瘋狂搞事但班狗過哂食飯時間人地臨訓個時先走出黎?
點解琴晚無拉過人咁滯?
正如我所講,政府要逆轉民意,其次你地內訌,再唔係就演變成為黃藍大戰

推

基本上我果區民意冇逆轉到
琴日我食住野,對面班後生爆緊鋪
我對面果班阿叔就笑住咁叫班後生加油

作為和理非，三點開始心理唔平衡，夜晚心涼哂
利申反對暴力

個個阿叔都知三點咩事啦，
諗下林鄭係咪鬼仲好

我琴晚都見到街上都有好多人叫加油之類既野
但今朝見到比加超走出黎講咗句野
反蒙面法引起市民反抗係預料中事我就覺得呢句好撚鬼

多區堵路佢地要清場都唔係咁易
我覺得班狗仲諗緊新策略點樣應該18區示威
琴日淋病無啦啦推條緊急法出黎搞到收工時間全世界塞車
股市又跌 錢又禁唔到
d人已經屌晒政府鬼
其實唔洗成日民意撚上身

我果區都係 個呀叔仲教人點放火

我支持勇武,但過份勇武會變質
我家下觀點只有要搞就搞保皇黨個d office
地鐵紅鋪都搞到7788,要搞都等佢地搞返好再搞

淋病條法例一早已plan,推出日子一定內部商議好先放出黎
琴晚班狗d動作收歛咗咁多都覺得好有問題啦
唔知係咪想引我地內訌

佢地預左 睇教育局同政府合署收工就知
想搶頭條

Cover 返開槍同prove真係要緊急法

家下搞到出又唔係,唔出又唔係先仆街

除非出黎全民和理非咁就可以擋到佢
但相對應該會叫狗做野挑釁我地

- 裝修感想 :
對家的憤怒, 就可以盡情發洩在手足身上,
手足呢. 就只係發洩係對方死物身上, 死物係冇感受的.
唔係臥底賊而又有做過的你. 係時候諗一諗吧!

出黎全民和理非 一樣要拉架喇
而家先整理方向

諗定16號開會點搞佢好過..仲有10日,應該目標去呢度.

有腦嘅人都知佢想玩咩，
半腦嘅都會睇下新聞追問下人,
無腦果啲就由佢地上街食彈啦

唔會
啱啱落街買餸 啲賣菜阿嬸係屌政府「有因必有果」
另一個師奶話依個政府阻頭阻勢

唔會放棄隊友

支持就支持
就我自己屋企
黃嘅依深黃
佢見到話大快人心

其實每次事件真係好需要大家收集各大民意然後改進
有改進先反映我地同政府係好唔同,實現咩叫民主